超市貨架清空

家陣係要囤貨？咩玩法

初二開始已經日日都係咁

芝士冇人買

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

1個月前屯口罩仲比人笑緊on9
自己諗啦

咁多日假 又冇口罩出唔到街 唔儲多D乾糧點捱啊

冇人食芝士？

D c9 洗唔洗咁誇....

BTW, P牌推唔到, 唔該幫下手推, 同屋企呀媽呀爸講要小心買到2手或來歷不明o既口罩

疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

前幾日去超市聽到D職員傾計話:"唔洗上架啦,D人成箱攞走架"

期待手持午餐肉就可以有西屌的日子

無口罩 唔出街要儲下糧都好正常啫

唔止超級市場，HKTV MALL都係
琴晚臨瞓仲有貨嘅杯麵，瞓醒已經冇晒

今日星期四，係咁架啦